莉古絲既人物設定對近十幾年動漫 影響都幾大

善良 對任何人都友善 好似天使般既公主
適當時候又會勇敢 強硬

之後既動畫 都有類似設定既人物
A/Z 既公廁公主
魯魯修既尤菲
非機戰類都有
一時諗唔起

呢類人物唔係女主就係女二/三

粉紅切開裡面全是黑

Seed d爛尾唔好提啦

恐怖份子

睇你點睇啦

莉..? 古...? 絲...?

我淨係識拉克絲

W既莉莉娜都係抄佢

以前睇一直叫開呢個名既

屌你老母支那仔學人翻牆?

香港不嬲叫莉古絲

拉克絲係支那仔先會叫

叫埋敢達啦笨

收收皮先啦，台灣都用拉克絲

鋼彈牛逼

你台灣人?

最起碼唔洗比人叫支那仔先

敢動戰士鋼達

睇完個topic，再望望你個名，唔知點解個腦自動彈咗エミリア出黎

唔叫莉古絲 一係00後
一係10後
之後大叫：我唔睇tvb囉，但我係香港人。

高達谷大把人叫拉克c
是不是全都台灣人

支那仔

拉黑先

你依家都係支那仔咋

我吉良大和
你煌大和

拉清單

煌大和好似岩d

條友一早block左
一開返原來又係cc台 d人。仲有人理

睇設定都知佢恐怖分子啦

大陸仔收皮啦

0079既拉拉一定都係抄佢

你依家都係大陸仔

屯門三公主個娜娜啱係叫拉拉係咪犯左國安法

以自由正義之名 維持既得利益者新類型人既霸權

係咪調轉咗
佢似係差唔多最後一個女神type主角多啲
以前嗰啲雅典娜莉莉娜都係呢類型
但係依家已經唔係好覺有

其實佢先係SEED入面既大魔王

原本應該一早戒了還是不捨得我的莉古絲🚬

佢都係友善公主類既

不過雷姆第一

真
我諗當年播時 班友都未出世 或姐著緊尿片

咁既話基拉都係啵

兒時女神

成班輪住發功?

咁多大陸仔

佢兩公婆都係啦

日本人都叫ラクス

D垃圾港譯傻閪 日日攬住個爛鬼譯名 當聖經 神聖不可侵犯

譯者地位仲大個原作

人地叫正名都唔撚比 係要迫用d 李阿寶 林友德

惡撚到

換個角度睇 seed d好出色，連導演都認同議長係好人(雖然我唔覺)，莉古絲係和平時期都買賣軍火既戰爭販子同恐怖分子
佢只係叙視角度塑造到壞人係好人。有違和感既人起碼有啲腦，啲基粉就算鳩數。

但無莉古絲個種天真爛漫既性格啵
而家都有啦
架空世界既動漫 9成有呢種人物

條垃圾監督比人屌到反艇 咪轉口風奶觀眾

咁既話 我覺得莉古絲 呢個名似原名多啲
加上聽落典雅 似返人物原型

擺明係seed d劇本寫衰咗先喺度兜啦

咪係 最大問題係劇情說服唔到觀眾

將自己國家軍事機密送俾第三方害死自己老竇
佢可以話係前冇古人後冇來者

魯魯修嘅尤菲切開都係紅色的

佢老豆都唔認同議長做法啦

證明艦長係唔洗戴bra

件事會唔會係佢老豆首肯
其實就算冇偷自由
佢地呢一派都係會俾亞斯蘭老豆肅清架啦

喺魯魯修世界既人眼中尤菲係粉切黑

ラクス・クライン (Lacus Clyne)
真係點睇都譯唔到做莉古絲喎，a 音同 i 音差咁遠
不過反正套野都爛咗，求其啦

係 阻人射核彈玩創世鎮魂曲都係恐怖分子，應該由得兩邊攬炒

收聲啦00後

講得好
新移民成日想用個音啱呀
同原本夾呀，去消滅香港文化

橫睇掂睇議長都唔係好人啦，背後做咁多野撩交打

其實睇動畫都見到佢有鎮魂曲同毀滅既資料，仲有佢流出三部新機比三小強都知佢為左令世界上既人支持佢個命運計劃而引起seed d既戰爭，但係個乜柒台仔成日吹奏議長好人，命運計劃好好
根本兩邊都係仆街

小時候大家的粉毛女神
宜家望返都覺得超正

日文發音又唔學，英文發音又唔識
睇完 CCTVB 尻譯就衝埋去奶

咁你奶飽佢，我就係唔鐘意 CCTVB 個譯名

傻鳩
下次記得叫敢彈

仲有
莉古絲係香港官方譯名
自己睇下吧
00後就是想消滅香港文化
有官方名不用

嘈乜尻啫，多尻餘
唔通我叫叮噹又係奶共咩

邊個偷zaft技術先呀整sf ij

係咪以為sf ij 3部大魔係石頭爆出黎
而且部freedom個陣都重係度 但係整定sf

錯例子啦
香港最早期都係叫叮噹喎

本身古蘭爾派同薩拉派都有牙齒印架啦，唔偷自由點阻止戰爭，冇力量鳩up反戰人哋當你臭四咋比人隊冧埋啦

研發sf ij一樣都係反制，zaft咁多古蘭爾派一定會收到風議長整咁多新型機，唔整sf ij以防萬一淨係靠部兩年前既freedom晨早比命運傳說收皮啦

覺得收埋freedom同整sf有問題既人一定係左膠黎
你冇力量點阻止戰爭，靠唱今天我?

咁點解第一次大戰之後 唔直接上位奪權 反而要隠居扮和平使者 暗地裏累積武力
而且明明莉古絲本身個人設就係一個左膠聖女
雖然我覺得好大部分係套野既表達好有問題

要奪權seed完咗已經冇人阻到莉古絲啦，咁佢鍾意同基拉隱居真係吹佢唔脹，但係佢唔係on9，唔收埋部自由自保晨早比議長暗殺收咗皮，sf 同ij研發到都係多得議長整命運傳說啲技術，明知有人陰啲陰啲整勁機唔通唔整返兩架以防萬一咩

SF IJ / 命運 傳說 兩套技術黎架喎

seed係神作

個兩公婆拎去打把就岩
自己有錯唔撚柒認
自己冇墨水亂咁寫
D聲優頂你唔撚順出下聲就玩鳩人
結果劇情寫到一堆屎
搞爛左套野就出黎話其實乜乜柒柒卸膊

場戰爭咪佢自己搞出黎

叫開lacus 利申 80後

原來隕石係佢地搞出黎
因果調轉哂，明明係議長為左實現自己個命運計劃特登引起戰爭火種，結果基拉佢地擾亂個計劃

你會唔會話成場時代革命係黃圈主動搞出黎，係黃絲挑起戰爭?

打爆全世界之後先講我討厭戰爭
根本唔係因為佢做得啱
只係因為基拉太勁, 所以佢先係正當左佢既行為

shinn呢條友出名講seed就極主觀架啦
你有冇回應我問題?香港人本身都係熱愛和平、討厭戰爭，咁係咪代表我地唔應該打爆支共，然後由得佢?

今時今日仲有傻鳩幫件偽君子議長洗白

我咪表達緊佢就算唔打爆世界其實都有方法結束戰爭
唔同人有唔同睇法好正常姐
唔洗任何話題都上綱上線既又唔係小粉紅
打爆中共唔係好嬲好嬲就做到
但我地無基拉又無高達
冷靜D諗下點留返條命先做到世界冠軍架

cls真係有人擺個台仔d片黎講，條友個朵臭到巴哈同ptt都無人想理佢先靠youtube講seed r存在感

咁有咩其他方法?seed個世界冇得用GN粒子互相理解，係冇武力既情況下單靠和平溝通同談判根本就天真離地

我知我地無基拉又無高達啊，但問題係seed既世界有喎，咁佢地用力量阻止又有咩問題?

其實我幾鍾意睇佢講pkm同其他高達人物，但一提到seed就可以唔洗理

咪係
拎住支砲同全世界講join唔join命運計劃係你地既自由

奧布唔受命運計劃就拎創世同鎮魂曲瞄住奧布，個台仔仲好意思盲反話基拉班友阻住議長
有反對聲音就打壓就要射人國家都仲要吹奏議長就知個台仔一定唔理政治

seed d個官方小說有講過佢個內心世界
話佢一戰之後走去陪基拉睇海
一來係老豆死左好sad 所以想逃避唔想理plant既事
二來係其實佢好唔鐘意俾全世界神化
當佢係咩清高既救國聖女
因為佢本人唔係咁

你唔覺得佢好斷章取義架咩

不過啲劇情係咪有啲熟口熟面
議長：「我送命運計劃呢份大禮俾全世界享受和平，點解會有人反對架哦嗰啲一定係恐怖份子嚟啦，喺度阻住全世界人安居樂業」

唔好老屈議長，議長無派過人暗殺，係莉古絲一口咬定係佢做。

議長係知情而唔阻止，而且之後又搵人假扮，好難叫莉古絲唔懷疑喎

全部官設都話係議長做喎，定你睇完個傻鳩shinn話佢冇做就當係？

莉古絲點同尢菲比
尢菲被geass控制同死個幾集sad到仆街

議長好人論

個台仔根本就係特登出d
on9片引d無睇過seed d既人信

只要有睇哂成套動畫既
根本無可能得出議長係好人呢個睇法
仲講到命運計劃係自由參與
或者殖民地公測係成功過
所以係全世界推行都會成功咩咩柒柒

小說同模型後加左好撚多設定想洗白議長,
但係都改變唔到議長動畫引戰連自己友都呃埋既仆街行為(收埋d情報等紮多俾人打到仆街再反擊)

事實上seed d就係一套垃圾中既垃圾
劇情混亂,唔合邏輯
你就算事後加設定都係夾硬來,肉鳩酸

Shinn
啲片on9到震

真係咩地方都有左膠
btw係觀點與角度問題

無撚錯, 睇過議長個段片我就知佢有幾垃圾

芙蕾世界第一

所以seed d個整容西咪要整到莉古絲咁既樣

拉克絲就算係架仔都公認係近年高達最強惡女
你睇個陣覺得無乜野
但諗真d都唔知佢做緊乜

最鐘意艦長 有得屌呢種樣 身材 氣質嘅女就好
有冇類似嘅av女優

莉古絲策反世一，阿斯蘭迪亞加伊薩古次次一對住莉古絲就變節做25仔

阿斯籣又係唔知佢做乜
做幾次25完全唔知為乜

1.唔想做偶像
2.跟基拉上山下海

你由呢兩點入手就明
點解有時會唔知佢做緊咩
因為佢做野主要唔係為自己

其實唔關事
根本plant大部份人都無忠於國家呢個概念
全部天生反骨

佢係由頭到尾都唔知道自己做緊咩
你睇下動畫最尾佢帶往邊條女就知

爆seed阿斯蘭應該係ce最強駕駛員，可惜佢成日亂諗嘢爆唔到seed

說服力弱真係ce世界既缺點黎
你成日會諗
陳生乜又係你呀，你做乜撚野呀？你想點呀？

勁極都係老二
要比人爆個時咪又係要爆

仲要獨栽

真當時仲話係其他國家決定參唔參與
結果冇錯係有選擇權，不過選擇左反對我就會打鳩你
同共慘啲有一次嘅言論自由有撚分別咩
真係呃鳩啲中二病又冇認真睇劇情嘅傻仔

正常人都叫拉克絲，係毒撚懶標奇立異

大軍閥大獨裁者

毒撚真係好柒

呢個死8婆行精英霸權制度

爆Seed人勁d就做人上人，其他普通人就做奴隸，聯合唔聽佢支笛就比佢滅，議長想平權就打7札多

反而路人真飛鳥係唯一爆seed人為普通人而戰

人地引用好多reference wo, 又雜誌專訪又制作人講嘅野

而你嘅理據就係睇哂套動畫之後嘅個人觀感

咁緊係信佢

自己追post，一樣有好多設定反駁到佢

你搞錯哂
係事實上本身已經大把證據反佢講既野
而條on9youtube做既野就係斷章取義,
將自己主觀既野當事實咁睇

我講既睇哂成套seed d係講緊淨係動畫已經有大撚把位可以睇到議長做左幾多仆街野

證據樓上大把
廢事又重複多次

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

習古絲

屌仲拗緊

Seed嗰陣爆seed阿斯蘭玩自爆單挑贏基魔架
Seed d一爆seed又削路人真人棍，仲勁過基魔

佢根本唔知自己真正想要乜 似牆頭草

咁你唔叫基拉做煌

其實講返seed
我覺得受w 嘅影響大好多
00 都係
莉莉娜可以話係之後高達公主系嘅始祖
粉紅女妖、電視姬、鐵血大小姐都有莉莉娜嘅影子

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

其實套野有好多政治戲可以做
但係表達手法bb班咁 完全無做過

睇得動物台既唔係毒撚係咩?
毒撚都唔敢認學咩人睇動物台
90後只睇日版唔9睇9譯CCTV ver.

本身plant都唔團結
無記錯議長上到位
都係因為提出放過伊撒古班25仔
成功呃到d左膠扮好人 先有議長做

粉紅女妖

但過左咁撚多年都仲有討論都咪話唔癡線

證明D人好熱愛套野,只係冇人敢認

點解臭,有無details

自製核動力兵器（正義自由）、亂入戰場、走私軍火、捉走人哋國家元首、放走害死幾百萬人命嘅兇手

又一個睇完台仔當真理既傻仔

吓，唔係公認咩
不過算啦 套野講嚟都哂鳩氣

講真其實好多都係欲加之罪，尤其係頭三樣
唔自製MS唔走私軍火，唔通上場唱今天我咩
要講唔守規矩嘅話，議長下令用哂堆被禁嘅技術整命運傳說咪一樣係唔跟規矩玩（記得個台仔插基神揸返部自由出嚟違反禁核條約

上面都有人講咗Logos都喺議長嘅玩弄之中
與其怪基拉班人放軍火佬上宇宙，不如問點解議長明知對家有件咁嘅武器都唔早作應對
唔通軍火佬走唔到上月球，鎮魂曲就唔會開炮咩

一班臭毒撚話佢臭，佢就臭啦，問問問

食杯麵係簡單過出街食麵既
無法
但係當有D人當食左杯麵就理解哂街上既麵個陣就好撚好笑

D片一條臭過一條

根本一開頭堆設定都係指明議長先係反派
只係動畫出到嚟嘅效果係啱啱相反，對唔少觀眾而言也咩囉同粉紅女妖一方完全唔討好，睇落佢哋先似係反派。官方先陸續出一堆前後矛盾嘅新設定去自圓其說（例如暗殺事件是否自導自演），講到一開始就諗住將粉紅女妖一方營造成反派咁

而個台仔就選擇性地引用呢啲新設定去插粉紅女妖，同時無視新舊設定之間嘅矛盾位，一樣唔抵幫

議長一早有destroy同鎮魂曲啲資料啦，只係想比個正義既理由比自己發動戰爭所以先唔理等佢哋破壞一輪先出手

成班基黑仲好意思嘈話放走殺人犯，尤利奧斯七號一樣係新人類推落地球，議長一樣冇交班人出嚟，咁plant係係咪應該要比人打比人滅國更何況議長有份策劃推個衛星落地球去挑起戰爭

Google search shinn youtuber或者shinn ptt

大把人都話佢斷章取義引戰

要搵真係可以搵到唔少

議長真小人
粉紅妖女偽君子

唔明其實有咩好拗...一句講晒咪就係seed d拍得垃圾囉...
嗰啲設定吖乜乜柒柒 後期鐘意點補完就點補㗎啦
無論漫畫小說定動畫 佢都無將每個角色嘅廿四小時呈現。咁多地方留白，都係睇官方想點處理、讀者點解讀㗎啫...你又唔係啲角色 閪知佢點諗咩...
官方突然出再多套seed外傳 話主角遇到老咗嘅基拉。之後補返一幕 Kira回憶返前一晚唔覺意聽到Lacus搵人扮暗殺自己借啲二開戰都得㗎
官方前言不對後語都好經常發生㗎啦...

喱條女就算啦
芙蕾完勝

識野

其實TVB 播都叫莉古絲啦嗰陣

根本seed/ seed d 所有角色都寫得唔好，成長轉變交代唔好，唔合理，全部都係機械人咁
比較好少少係seed 前半段基拉

唔叫敢達叫咩
咱們都係中國人

我只想個pink魔女是咪處

阿斯蘭本身就無乜大志
問題係佢身邊d 人唔係大人物就係有大抱負

因為伊薩古係莉古絲fans

後補設定嘥鳩氣啦
鐵血夠話一流機師會避得開魔劍
咁觀眾係咪就接受到三明係二流機師呀?
一句講晒你睇動畫有咩感受先係最真
SEED D好撚明顯就係將議長塑造成反派
反對命運計劃就拎鎮魂曲瞄撚住人同我講議長係好?
如果基拉派係奸咁你寫雷比佢說服左做乜鳩姐
最尾飛鳥真點解要同基拉解開誤會呀?
SEED咁多爭議最大問題係在於佢垃圾
編劇同監督垃圾
D對白九唔搭八到根本好難明白D角色想表達D乜
SEED後期既基拉同莉古絲講野真係玄撚到
就好似人地問你食左飯未
你答人我隻腳好痕一樣咁玄

到呢加 都唔知邊個要暗殺莉古絲
議長又話唔係佢

佢自稱唔係姐
有設定話過係佢，又有設定話過佢唔係主謀，不過事前知情而且默許

都係果句 福田 自己on9
寫撚到咁

淨seed冇問題，不過出咗seed d你好難唔兩套一齊睇

03/04年TVB 未播個個禮拜BT 下載果陣字幕組譯拉克絲

議長整個翻版出嚟就係因為知道正版唔係同路人呀嘛
就算無亞斯蘭老豆班餘黨衝出嚟
佢都遲早會滅口啦

因為魯魯修衰多口

嗰個shinn真係

議長可以好得去邊
咩自由參與呀
嗰陣行出嚟反對既國家咪俾佢攞住支鎮魂曲同創世瞄準囉
明知會俾對家用鎮魂曲打plant都扮曬嘢
引佢一砲打爛曬咁多座衛星死咁多普通人都仲話佢係好人

官方設定集有講過zaft係比較個人主義
所以個個都反骨

莉古絲fans club第一個會員
仲有婚約時期針對亞斯蘭

佢連seed d走佬嗰陣都要拖著條女走
如果個翻版俾佢說服到既就會係一拖二上老虎